點解以前香港d mv 好睇咁多

雖然我唔知班producer 隊左幾多草先整到呢段野出來
但真係有新鮮感過而家d 情情愛愛mv 十倍

唔知係情懷定點 雖然以前啲mv故事性無咁強
但睇完會有feel d